小朋友，你地既敵人用卑劣下流無恥既手段，你都要用番咁既手段玩先得

唔係冇得玩！ 唔好再用平常君子既還撃手段，死梗！

中共係無賴，一招，拉，打，殺，平民去平亂，不會講道義！

不要再出去送頭！ 你在明，佢在暗，咁蠢？

試下用番下九流招數！

偷襲！ 去番佢在明，你在暗！

有一兩單野做到，佢哋先會驚，報下仇，等大家心涼下

共產黨當然唔會驚，佢地冇人性！ 打倒佢地，要用外國勢力，我地要做多d國際缐既野！

不要再送頭

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

上水和你shop聽日仲有

中老年手足

君子式對抗只係有餘裕嘅時候先有資格
冇錯，要光明正大對抗要講資格，只有當我地極大優勢先可以有資格噉做。
但係，獅子搏兔都需用盡全力。
何況，我地並唔具備呢種戰力優勢。
故此，我地根本冇資格噉做。
除非，我地唔打算贏。

你媽係女人

共匪用支槍指住我哋
正如梁天琦所講
我哋對抗依個獨裁狗賊政權
真係唔應該有底線

都啱嘅

黃色經濟圈的障礙

push